1. [+] ~~Во всех версия есть проблема - видны остатки обрезанного текста.
    https://i.gyazo.com/f90f5efe99c983b625b3a4e567b9982c.png~~
2. [+] ~~В мобильной версии текст в заглушке
    https://i.gyazo.com/73cbced0b8ad6aed33a889511f26fcf5.png~~
3. [+] ~~Эту же заглушку нужно уменьшить в размерах, чтобы отступы от текста до рамок были одинаковыми во всех направлениях. Сейчас получается, что мы пролистываем массу пустого пространства.~~
4. [+] ~~В версии для планшетов, например iPad, заглушка не отображается
    https://i.gyazo.com/0045dfccd197ed1d2e6674e80f163153.png~~
5. [+] ~~Тенью должен быть выделен весь контент над фоном (шапка, тело, футер). Сейчас почему-то только шапка
    https://i.gyazo.com/8899403dc100ab69adb0f7f2e6a5ecc9.png~~